{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000840",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438219",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 신안군'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-04-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "팔금면 매도"
    },
    "text": "430km2、海岸線の長さ2.8kmで、人口は13世帯、27人だ。梅がたくさん咲く。売渡は八金島で仕事を解決し、交通もここを通じて行われる。巨文島は干拓によって八金島の一部になった。老頭に沿って行けばすぐ梅島があり、1968年3月6日に八金国民学校梅島分校が設置された。学校は村で一番良い位置に島民たちが自ら作った。梅島の周囲にも他の付属島があり、周辺の人々は焚き物を探しに来た人々を露頭入口で防ぐ。梅島は漁業は活発ではないが、カキ養殖と貝類、わかめ生産が増加している。二木里に属した梅島の本部落は梨の木が多かったといい、巨文島は文筆峰が見えるところで「巨文島」と呼ばれ梅島は梅の木が多かったことから「梅島」と呼ばれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "梅島の面積はいくつですか？",
            "answer": "梅島の面積は430km2です。"
        },
        {
            "question": "梅島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "梅島の海岸線の長さは2.8kmです。"
        },
        {
            "question": "梅島の人口は何世帯で、何人ですか？",
            "answer": "梅島の人口は13世帯、27人です。"
        },
        {
            "question": "八金島での仕事は何ですか？",
            "answer": "八金島での仕事は売渡しです。"
        },
        {
            "question": "どの島を通じて交通が行われますか？",
            "answer": "交通は八金島を通じて行われます。"
        },
        {
            "question": "巨文島はどのように八金島の一部になりましたか？",
            "answer": "巨文島は干拓によって八金島の一部になりました。"
        },
        {
            "question": "梅島の位置はどこですか？",
            "answer": "梅島の位置は老頭に沿って行くとすぐそこです。"
        },
        {
            "question": "梅島にはどのような付属島がありますか？",
            "answer": "梅島の周囲には他の付属島があります。"
        },
        {
            "question": "梅島での主な産業は何ですか？",
            "answer": "梅島では漁業は活発ではありませんが、カキ養殖と貝類、わかめの生産が増加しています。"
        },
        {
            "question": "梅島の本部落はどのような植物が多かったですか？",
            "answer": "梅島の本部落では梨の木が多かったと言われています。"
        },
        {
            "question": "巨文島はどのような名前で呼ばれていますか？",
            "answer": "巨文島は文筆峰が見えるところで、「巨文島」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "梅島はなぜ「梅島」と呼ばれていますか？",
            "answer": "梅島は梅の木が多かったことから「梅島」と呼ばれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 351
    }
}